{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122988320/geojedo-okpo-gallery-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698654554868&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000747219&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316257186&selectedRatePlan=385694099&expediaPropertyId=66312135&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 갤러리"
    },
    "text": "巨済島玉浦ギャラリー (거제도 옥포 갤러리)\n巨済島玉浦ギャラリーは巨済で優れた選択です。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島玉浦ギャラリーはどのような特典がありますか？",
            "answer": "巨済島玉浦ギャラリーではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦ギャラリーの客室数はいくつですか？",
            "answer": "巨済島玉浦ギャラリーには30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの可能な年齢はいくつからですか？",
            "answer": "チェックインの可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦ギャラリーではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "巨済島玉浦ギャラリーではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦ギャラリーでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "巨済島玉浦ギャラリーでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦ギャラリーの駐車場について教えてください。",
            "answer": "巨済島玉浦ギャラリーでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、巨済島玉浦ギャラリーについて教えてください。",
            "answer": "巨済島玉浦ギャラリーでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 513
    }
}